\documentclass[10pt,twoside,openany,a4paper]{book}

\usepackage[bg-a4, bg-print]{dnd}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{scrextend}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hologo}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks,
	citecolor=black,
	filecolor=black,
	linkcolor=black,
	urlcolor=black
}

\hbadness=10001

\definecolor{generic-grayed}{rgb}{0.5, 0.5, 0.5}
\definecolor{scene-approved}{rgb}{0, 0.5, 0}
\definecolor{scene-completed}{rgb}{0.2, 0.8, 0}
\definecolor{scene-pending}{rgb}{0.8, 0.8, 0}
\definecolor{scene-idea}{rgb}{0.8, 0.4, 0}
\definecolor{scene-none}{rgb}{0.7, 0, 0}
\definecolor{character}{rgb}{0.2, 0, 0.8}
\definecolor{object}{rgb}{0.5, 0.2, 0}
\definecolor{music}{rgb}{1, 0.5, 0}
\definecolor{action}{rgb}{0.35, 0.35, 0.35}
\definecolor{comment}{rgb}{0.4, 0.6, 0.4}

% \expandafter\newcommand\csname Ciao\endcsname{Salve}

\newcommand{\CreateCharacter}[9]{
	% PARAM#1: Identificativo
	% PARAM#2: Nome mostrato nel copione
	% PARAM#3: Nome completo
	% PARAM#4: Attore
	% PARAM#5: Nome di chiamata 1
	% PARAM#6: Nome di chiamata 2
	% PARAM#7: Nome di chiamata 3
	% PARAM#8: Nome di chiamata 4
	% PARAM#9: Nome di chiamata 5
	\expandafter\newcommand\csname SpeechCharacter#1\endcsname[1]{\begin{itemize}[label={},itemindent=-2em,leftmargin=3em,topsep=0pt]\item \expandafter\hyperref[character#1]{\bf #2}: ##1\end{itemize}}
	\expandafter\newcommand\csname UseCharacter#1\endcsname{\emph{\expandafter\hyperref[character#1]{\color{character}#2}}}
	\expandafter\newcommand\csname CallCharacterA#1\endcsname{\emph{\expandafter\hyperref[character#1]{\color{character}#5}}}
	\expandafter\newcommand\csname CallCharacterB#1\endcsname{\emph{\expandafter\hyperref[character#1]{\color{character}#6}}}
	\expandafter\newcommand\csname CallCharacterC#1\endcsname{\emph{\expandafter\hyperref[character#1]{\color{character}#7}}}
	\expandafter\newcommand\csname CallCharacterD#1\endcsname{\emph{\expandafter\hyperref[character#1]{\color{character}#8}}}
	\expandafter\newcommand\csname CallCharacterE#1\endcsname{\emph{\expandafter\hyperref[character#1]{\color{character}#9}}}
	\textbf{#2}: #3 \expandafter\label{character#1}\dotfill{} \textit{#4}\\
}

\newcommand{\CreateObject}[3]{
	% PARAM#1: Identificativo
	% PARAM#2: Nome mostrato nel copione
	% PARAM#3: Breve descrizione
	\expandafter\newcommand\csname UseObject#1\endcsname{\expandafter\hyperref[object#1]{\emph{\color{object}#2}}}
	\textbf{#2}\expandafter\label{object#1} (#3)\\
}

\newcommand{\CreateMusic}[3]{
	% PARAM#1: Identificativo
	% PARAM#2: Nome mostrato nel copione
	% PARAM#3: Autore
	\expandafter\newcommand\csname UseTrack#1\endcsname{\mbox{}\\{\expandafter\hyperref[audio#1]{\color{music}{\bf Musica dal vivo}: #2 ({\textit{#3}})}}\\}
	\textbf{#2}\expandafter\label{audio#1} (Performata da: \textit{#3})\\
}

\newcommand{\CreateRecordedMusic}[3]{
% PARAM#1: Identificativo
% PARAM#2: Nome mostrato nel copione
% PARAM#3: Identificativo nel gestore della musica
\expandafter\newcommand\csname UseTrack#1\endcsname[1]{\mbox{}\\{\expandafter\hyperref[audio#1]{\color{music}{\bf Traccia registrata}: #2 ({\texttt{#3}}, $##1s$ fadeout)}}\\}
\textbf{#2}\expandafter\label{audio#1}\\
}

\newcommand{\CreateSoundEffect}[3]{
% PARAM#1: Identificativo
% PARAM#2: Nome mostrato nel copione
% PARAM#3: Identificativo nel gestore della musica
\expandafter\newcommand\csname UseTrack#1\endcsname[1]{\mbox{}\\\expandafter\hyperref[audio#1]{{\color{music}{\bf Effetto sonoro}: #2 ({\texttt{#3}})}}\\}
\textbf{#2}\expandafter\label{audio#1}\\
}

\newcommand{\Speech}[2]{\csname SpeechCharacter#1\endcsname{#2}}
\newcommand{\Call}[1]{\csname UseCharacter#1\endcsname}
\newcommand{\Name}[1]{\csname CallCharacterA#1\endcsname}
\newcommand{\NameAlt}[1]{\csname CallCharacterB#1\endcsname}
\newcommand{\NameAltA}[1]{\csname CallCharacterC#1\endcsname}
\newcommand{\NameAltB}[1]{\csname CallCharacterD#1\endcsname}
\newcommand{\NameAltC}[1]{\csname CallCharacterE#1\endcsname}
\newcommand{\Play}[1]{\csname UseTrack#1\endcsname}
\newcommand{\Use}[1]{\csname UseObject#1\endcsname}
\newcommand{\act}[1]{{\color{action}({\it#1})}}
\newcommand{\Act}[1]{\mbox{}\\#1\\}
\newcommand{\rem}[1]{{\color{comment}/* {\it#1} */}}
\newcommand{\Rem}[1]{{\color{comment}\begin{itemize}[label={//},leftmargin=\parindent]\item #1\end{itemize}}}

\newcommand{\ExtSpeech}[2]{\begin{itemize}[label={},itemindent=-2em,leftmargin=3em,topsep=0pt]\item {\bfseries\itshape #1}: #2\end{itemize}}
\newcommand{\ExtCall}[1]{{\itshape\color{character} #1}}
\newcommand{\ExtName}[1]{{\itshape\color{character} #1}}
\newcommand{\ExtUse}[1]{{\itshape\color{object} #1}}
\newcommand{\ExtPlay}[1]{{\mbox{}\\\color{music}{\bf Audio}: #1}\\}

\newcommand{\LaDeX}{L\kern -.35em \relax\raisebox{2.5pt}{\scriptsize A}\kern -.05emD\kern -.1667em\lower .5ex \hbox{E}\kern -.125emX\@}



\begin{document}
%	\chapter*{Personaggi}
%	\CreateCharacter{SIL}{Silente}{Arbus Silente}{Giovanni Marchetti}{Arbus}{Silente}{}{}{}
%	\CreateCharacter{Malf}{Drago}{Drago Malfoy}{Andrea Drago}{Drago}{Malfoy}{}{}{}
%	
%	\chapter{Capitolo 1}
%	
% 	\Speech{SIL}{Ciao!}
% 	\Speech{Malf}{Da quanto tempo!}
% 	\Speech{SIL}{Ma cosa facciamo qui?}
% 	\Speech{Malf}{Credo sia per testare un copione...}

    \tableofcontents
    
	\chapter{Organizzazione}
	
	\section{Personaggi}
	\input{partial/characters.tex}
	\newpage
	
	\section{Oggetti di scena}
	\input{partial/objects.tex}
	\newpage
	
	\section{Canzoni}
	\subsubsection{E}

    E... Sei una serie\\
    Sei la somma\\
    dei reciproci\\
    di infiniti fattoriali\\
    tu sei re\\
    sei il monarca dei reali\\
    sei speciale e forse fra i normali\\
    E... Ti stringo meco \emph{(il ballerino stringe la ballerina)}\\
    poi ti elevo alla i pi greco \emph{(la ballerina viene fatta girare di $180^o$)}\\
    lo sai che\\
    se può renderti felice\\
    faccio un esponenziale \\
    di matrice\\
    E... Uoeh\\
    sei di poco minore \\
    di 3\\
    e come ti eleverai\\
    se trasformo qualcosa in Fourier\\
    Non sei razionale mai\\
    né algebrico\\
    \mbox{}\\
    E... A un esponente\\
    lo derivi ma non cambia niente\\
    però lo sai\\
    sento ancora un po' spavento\\
    quando ti ritrovo dentro a un conto\\
    E... Uoeh\\
    Leggo un libro che parla\\
    di te\\
    E il logaritmo che hai tu\\
    È il più naturale che so\\
    Nemmeno un periodo sei\\
    Lo dimostrerò\\
    \emph{(assolo)}\\
    E...uoeh\\
    Sei di poco minore di 3\\
    E come ti eleverai\\
    se trasformo qualcosa in Fourier\\
    Miliardi di cifre hai\\
    che mai scoprirò\\

    \subsubsection{Toto - Algebra}

    Limiti non ne farei mai\\
    Né in spazi di Hilbert\\
    Né in qualche martingala\\
    Non mi interessa se è di Baire\\
    O se è un controesempio del teorema di Hahn-Banach\\
    Ma quanti conti in geometria\\
    E senza tutor dovrò andare al ricevimento\\
    Il prof mi spiazza e dice ei\\
    Serve la trasformata di Legendre/Guarda che ti serve Cauchy-Schwarz\\
    \mbox{}\\
    {\bf Rit.}\\
    Non mi va di studiare analisi\\
    Crasta Malusa e successioni di Cauchy/Trasformate di Legendre\\
    Io voglio far solo algebra\\
    Frecce funtori ed estensioni di Galois\\
    \mbox{}\\
    La notte piango a Geologia\\
    Disperato cerco zeri in questo funzionale\\
    Mi è chiaro quel che voglio far\\
    Quanto che un p gruppo non ha mai centro banale\\
    Come vorrei dimostrar\\
    Qualcosa senza usare Cauchy Schwarz\\
    Non mi va di studiare analisi\\
    Pagani Salsa e convergenze in $L^p$\\
    \mbox{}\\
    Io voglio solo fare algebra\\
    Mettere in versi inversi e reciprocità\\
	\newpage
	
	\section{Scene (solo scena 6)}
	\input{scenes/isola.tex}
	\newpage
	%\subsection{Proemio}
	%\input{scenes/proemio.tex}
	%\newpage
\end{document}